# devops-netology
Николай
123

У нас будут игнорироваться все файлы внутри каталога terraform по заданным параметрам.
А именно:
все файлы с расширением .tfstate
все Файфлы в имени которых присутствует ".tfstate."
конкретный файл с именем crash.log
все файлы с расширением .tfvars
конкретные файлы с именами override.tf и override.tf.json
все файлы которые заканчиваются на "_override.tf" и "_override.tf.json"
конкретные файлы с именами .terraformrc и terraform.rc
